伍健偉俾狗拉無人理？

革命未完

push

手足唔係 condom

冇人講咪你講囉我屌你老母臭閪
你講唔撚得架？好撚委屈你架？其他人開post講撚咗先我係咪又可以屌你唔撚講先？
係咪覺得冇人講，自己就好撚有優越感，開post就係都要加多一兩句屌人先得？
乜撚嘢話題都實有第一個人講架啦，係咪個撚個開post都要屌人「ＸＸ都冇人講」？
好聲好氣唔撚得嘅，係咪以為個撚個都廿四小時mon撚住乜柒都知？
呢啲戇鳩仔，完全喺到消磨所有人嘅耐性，助長負面情緒。
屌你老母我真係唔撚知有件咁嘅事啊嘛，碌碌下post無撚啦啦畀你屌，唔撚知唔撚得架？
冇人知冇人提咁咪你提話人知囉我屌你老母，你知又唔撚講其他人唔知又可以點撚樣講啊？
接收資訊嗰個一定要畀發放資訊嗰個屌架？
係咪你細個你老竇教你寫字嗰陣一路教一路屌你老母先教到你呢啲撚樣出嚟？
屌你老母臭閪谷鳩氣

又一隻五毛

記得多謝伍健偉

推

推呀

潮文嚟

一路幫開香港既澳洲手足Drew Pavlou眾籌緊,仲差2000usd.請大家幫手

應該有人去保佢，睇吓之後點，太子手足返去菜街先，人多係最好崽嘅保護

我話佢係五毛係因為佢係 blocked user

萬能key行為不檢

港版尋釁滋事

Push

太子藍旗！

真係萬能過萬能插

ＬＫＦ依家全條街係人
Ｄ差佬又唔拉９晒佢地？

屌PR公司又搞到12手足post沉咗

垃圾post 拉

Blocked user就等於五毛

咁我淨係會 block 五毛

呢件垃圾就算鳩數喇
找咗數，辭咗職未呀

有冇佢留言 link 睇下

Pushhhhhhh

會員編號：#32148
會員註冊日期：2016/11/28
入 LIST 原因：以陰謀論抹黑民陣。

樓豬唔係人?

推 不明個案由深圳來港 屬14日檢疫豁免人士 - 分享自 LIHKG 討論區

佢比人拉左好多次

無喎又
㩒起底掣自行判斷

寫作手足
諗作condom

(show blocked user - 雙餸飯)
五毛

okay you win

唔啱聽就係5毛
利申支持天水連線

慶祝緊 屌緊女 唔得閒理

佢好似第二次響31號比人拉
btw有無人知話佢食人血饅頭個個區議員依家做緊咩？

議員被拉已經好似變咗日常

訓覺先 聽日要返工

講事實叫抺黑 on L 9.

好簡單
五毛運作方式其中一個係不斷帶出唔相關嘅話題 ，拉開重點令大家無方法正常討論，或者俾佢 side track 咗
例如係各位網友 10 個 post 有唔止 9 個都講蕭生，即使內容係真定假都好都會叉開話題影響討論，而隔離個五毛 list post 先有佢個名亦好大機會係因為呢個原因
不論你用起底功能定單純睇 copy and paste 潮文呢件事，你都應該決定到佢係定唔係五毛，而對一個特定嘅人係咪五毛好多時每個人睇法都唔同，唔係一句話啱唔啱聽就解釋到

啲狗亂鳩黎架

坐係到威威喂，圍爐取暖啦垃圾
黃屍真係值得見一個屌一屌，已經唔係弱智咁簡單

膠完未？捨本逐末

連登無人講啫......好多人關注緊

頂節日啲狗都要搞三搞四

多謝你理性討論
認同sidetrack 係其中一個手段 但就咁起佢底未有咩明顯五毛證據？
另外因為呢種標題負面影響真係太大 唔係睇你post又未睇ig 真係唔會知佢俾人拉咗
但呢種標題只會令人更frustrated 對於整場運動都無好處

最後多謝返你提呢單嘢 引起關注

金

我下次留意下個標題無諗過大家咁敏感

多謝大家關心手足

做咩屌自己？？？

Pish

未咩？個個哈囉喂

BLOCKED

多謝伍健偉

學人講找數?
你又找撚咗數未呀? 7萬美金呀屌你老母
連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問宋慧喬(狗隻#32148)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

留咗名，記得找數啦喂，找咗數老鳳就考慮唔追擊你
如果聽日掛唔成八號風球，留名者派老鳳一萬美金

第一次: 「我留名嚟恥笑鳩你呀」
第二次: 「留定名恥笑你件垃圾」
恥笑其他人留名?你自己留咗兩次仲夠膽笑人?

第三次:「留名睇你個on9仔」
仲叫老鳳公佈fps，即係你有錢找數啦? 咪撚走數喎

第四次:「留名睇你兩件on9你點樣一齊起腳屙尿」
呢度總共四次

唔次幾多次:「有時留多個幾個名睇你呢類小丑都係一種娛樂」
幾個名，即係3~9次啦，就當你3次
總共留咗7次名，唔該準備好七萬美金向老鳳找數

「蠢西連中文都未識理解」
惱羞成怒到咁撚樣都得嘅?你中文好撚叻呀?
係就唔會留名俾老鳳有藉口追你數啦

講唔撚贏手足，又講返你啲五毛言論?

老鳳就一撚定搵得多過你啦，因為你要找數俾老鳳

Good dog, 唔好停呀柒頭

721

臨瞓前推多次手足無得瞓

又話幾百萬身家?
又叫人俾fps你?
老鳳post過btc/eth address啦
連仔del address之前你明明大撚把時間找數
你就連找數都唔撚找?

其實你話自己買股票賺錢係咪作大咋?
係就認撚咗佢啦
數都找唔起咁撚核突，仲叫人找數

連登判官

證據自己搵
唔理咁多 係咪都話左你五毛先

我都準備移民啦 你地比心機啦

tui

Up

潮文都唔識